我係絲，兩日前表白失敗，你問我答

Btw五大訴求，缺一不可!

你幾kg

為何要表白?

54

有時真係講出嚟會舒服啲，就算明知冇機會

佢對你做左啲乜嘢令你鐘意佢？

可唔可以分享多啲個background ?條仔好高質?

佢點講?

今日我都表白失敗啊絲打

要識左真人先

我地係好朋友嚟
日久生情
於是就心動了

你有無好傷心？

有咩行為令你覺得有機/ 冇機（表白前）？

我地做嘢識既，跟排同佢成日做同一個崗位
於是慢慢熟左好多
日久生情，自已愛上左佢
所以就表白
外型上除左高之外都冇特別
183cm但55kg 好瘦下。。。

其實我知係冇機會
因為佢有鍾意既人
我表白既原因係佢好似估到我鍾意佢
所以就索性同佢表白

有啊……但都冇計

咁瘦嘅咁佢用咩理由拒絕你

我明個個心情，stay strong 啊

放慢D節奏建立下關係會唔會其實有機會？

返咩工？
佢點答？你點表？

佢話佢未放底佢暗戀個個女仔……

絲打你好勇

咁又真係好難既,咁你地而加仲係朋友?定點.....

宜家就快步入中年
都唔知點算好
生活圈子咁細

我唔會放棄㗎!多謝你

183 先得55 仲要只係重你1公斤 佢應該要入院喎。。。你係咪計錯數 咁嘅男仔咪鬼要啦 瘦到咁 要你保護佢多過佢保護你。。

小弟有興趣....

識果位巴打

笑撚死

我都未放低之前中意果個女仔

但我會試下俾其他人令我放低佢
因為我自己都唔知要等幾耐先會再中意其他人
我都唔想浪費哂啲時間等果個等唔到嘅人
只係我控制唔到自己繼續留意佢

可惜冇人中意我

依家佢反應點，有冇避你？
會唔會再同佢熟絡啲先考慮表白或者其他？

我都好鍾意你，點解要拒絕我

同你分享個故事 好似係我個朋友既朋友既朋友既真實故事

從前有個男仔同女仔 果時讀緊高中 男既高高地但係又肥肥地 女既就唔高唔矮但係好瘦下

其實個男仔都唔知有咩好 個女仔竟然鍾意佢 雖然個女仔無直接表白過 但係一直都有D行動都ok進取 例如去旅行會買風鈴之類做禮物咁 個男仔其實一直都知 亦都好欣賞個女仔既勇氣 但係佢最後都無接受到呢個女仔既心意

結果畢業之後 佢地都無再點聯絡 男既過左兩三年之後就同另一個女仔一齊左 女既曾經有幾個對象但係一直都拍唔成拖

時間黎到佢地畢業無見既6年之後 個男仔又變番單身狗 結果呢個渣男竟然搵番呢個6年無見既女仔岀黎。。。。。。

故事發展之後係點 我個朋友個朋友個朋友仲未話俾我知 不過我想講個重點係 你對一個人好 果個人一定會知 而且仲會記起心入面幾年 甚至幾十年

望住窗邊既風鈴 我諗我都係時候訓 最後送首歌俾大家 晚安

女仔做主動又真係少見啲

有少少尷尬

玩交友app?

啱啊真係瘦到好誇張。

真係唔知點放底
因為我要繼續同佢做嘢
我都好耐冇鍾意過人

加油啊，我地一齊放底佢

我真係唔明點解你地可以點食都咁瘦

有避我啊…我表白係因為我知佢估到我鍾意佢

好感動，原來自己做過既嘢，係一直有人記得……

繼續開心會啦 等會放抵 就入手男朋友

關心

繼續關心佢啦 等佢放低 就入手男朋友啦
手廢2次都打錯

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

扮飲醉 再打比佢 引佢上黎 扑左你

［ 9 2 8 ］熱 門 又 係 一 個 行 動 Po 都 冇

無咩問題 太fit無咩脂肪鋼條型咁解

178 74

多數一見鐘情 好少日久生情
建議轉個目標

拉

但係可能好多年之後 你想要既人就唔再係佢

想識絲打

180得65kg 都瘦啦，5十幾，大風尐出街都唔掂。
timing 問題，算啦。
揾過個啦，擴大社交圈子，參加多尐團體活動，義工，教會，跑會，行山隊，興趣班，進修班，世界唔只一棵樹，仲有好多個森林架

佢幾歲？如果仲後生大把世界佢未必係你最後一個

絲打雖然我都想講可以繼續試下打動下佢,但係真係無咩機會 所以我都係建議你轉下個目標

20

我會㗎啦，我唔會咁傻仲抱咩希望。。

我依加都覺得自己要唔好諗到佢咁特別

有緣會的

多謝你

返咩工識?我之前返散工侍應都無機識人既

其實係返GU

對波唔夠大？

我反而想知點解佢會估到你鍾意佢...你成日約佢?
你地之前有無日日傾wtsapp?

樓主岸鳩鳩，人地想直接食蝦條，你就走去岸鳩鳩玩表白

part time?如果長工之後會見覺唔覺老尷?
: 至少識過一齊玩過

其實得一個原因
就係因為樓主你唔靚
得罪講句 可能仲有啲醜

女追男隔重砂，其實好易。咁都衰得，百分百關個樣事，唔好怪我直接

可能我老土
成日驚交友app果d係厹 雞蟲

咁又係……

我都係一個傳統嘅人
硬係覺得app識嘅女仔 唔係咁好
身邊都有朋友app識 關係快速發展 就上埋床
身邊d朋友都怕左佢有愛滋

你估個個男仔都有得食就食咩on99

Exact7ly
就算段感情真心
但都好怕果個人之前係玩家
自己唔小心比傳到有愛滋病
就算無 諗起佢之前同幾十個人搞過再搞我都好污糟

係 同埋朋友app識 咁快就上床 完全覺得雙方都好隨便 似性伴多

老實講 應該係樣子唔得

我覺得都係面對現實好啲
樓主同嗰男仔相處咗一段時間
嗰男仔都仲可以咁青頭文即係代表樓主真係...相當麻麻

樣唔得既唔會食

好心你 做下運動 似返個男人啦
瘦過條女 點靠你保護人 一啲安全感都無 雖然有啲女係鍾意瘦底

依家講緊大家單身，條件唔差都會試下發展我諗

其實唔係好明

你要睇既唔係本身個人係點，而唔係由咩渠道識？

就算你教會識都大把仆街係教會啦

唔應該由個方法去阻礙自己思考先岩吧？

加油比心機 , 唔好唔開心啦樓主 , 從新振作 , 下個會更好

183……

都係自己離唔開comfort zone
覺得交友app好多都呃人
唔想哂時間同感情識個唔岩既人
又怕識落發現個人係厹周圍搵sp
我都知呢個好矛盾 又唔主動擴闊圈子又話想識仔仔

唔。。。咁信心既野都係要識得耐先有既

又或者咁講，你一開始個心態就已經阻礙左你既思考

你一開始就覺得識人就代表左要識著個發展到既人，咁你就自然個門檻會set到好高

不如放開d，當識個普通朋友咪算，到你覺得可以信佢時先試下俾機會佢唔係更好？

54kg 幾高絲似肥系

抵啦

出黎銅鑼灣啦

都係既巴打

咁其實你大概幾大?

可能我介紹到D人俾你識呢?